<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- a) Desenvolva uma página web contendo um formulário onde você 
poderá inserir sua data de nascimento, clicar em um botão e ser redirecionado
para uma página que contém as informações principais do seu signo: um título
(qual é seu signo) e as suas principais características. 
As informações de cada signo 
estarão armazenadas em um arquivo XML estruturado da seguinte forma: -->


<signos>


<signo>
<dataInicio>21/01</dataInicio>
<dataFim>18/02</dataFim>
<signoNome>Aquário</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são independentes esses nativos não querem saber de regras,
 são muito exigentes, horários muito regulados, são coisas assim para as profissões que vão
  agradar esse signo. Os aquarianos têm pavor de se sentirem presas, por isso é comum que
   troquem de emprego várias vezes. Os ramos de informática, eletrônica e internet têm tudo
    a ver com esse signo, pois permitem contato com novas tecnologias. Trabalhos ligados à ecologia,
     ciências, artes, astrologia e terapias alternativas também são ótimas opções.
      </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>19/02</dataInicio>
<dataFim>20/03</dataFim>
<signoNome>Peixes</signoNome>
<descricao>O mesmo signo de Jesus Cristo. As pessoas desse signo são idealistas a profissão desses
 nativos não pode ir contra seus ideais, pois sua maior satisfação são seus sonhos. 
 Esse signo sempre escolhe sua carreira não pelo cargo que paga mais, mas pela possibilidade de
  se realizar profissionalmente. As profissões ligadas à dança, fotografia, artes plásticas,
   músicas e artes dramáticas são as ideais para os piscianos, que também têm talento para trabalhos 
   sociais, terapêuticos e relacionados à saúde e à mente, como medicina e psicologia.</descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>21/03</dataInicio>
<dataFim>20/04</dataFim>
<signoNome>Áries</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são enérgicas e fortes, e as posições de trabalho que precisam de
 liderança e pulso firme combinam totalmente com esse signo, pois, todos esses nativos são sempre muito
  dinâmicos. Sem contar que todos nós sabemos que as pessoas de Áries nasceram para liderar e mostrar o
   caminho para as outras pessoas. Esse signo têm talento para vendas, atividades esportivas, enfermagem
    e medicina. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>21/04</dataInicio>
<dataFim>20/05</dataFim>
<signoNome>Touro</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são do elemento terra estes nativos gostam de estabilidade no emprego
 e trabalham arduamente para crescer e se destacar na sua área de atuação. Além de se dar bem em cargos
  públicos, pode explorar seu potencial na área financeira, contabilidade, agricultura, comércio e em
   atividades que exigem habilidade manual como artesanato, desenho, música, moda e beleza. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>21/05</dataInicio>
<dataFim>20/06</dataFim>
<signoNome>Gêmeos</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são versáteis faz com que esses nativos se de bem em vários tipos
 de atividades. E quanto mais dinamismo tiver a profissão, mais os geminianos vão gostar.
  Eles adoram profissões ligadas à comunicação, como jornalismo, radialismo, publicidade e propaganda,
   e relações públicas. Também são ótimos educadores, além de atividades que possam ter contato com o
    público, como vendedores e recepcionistas. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>21/06</dataInicio>
<dataFim>22/07</dataFim>
<signoNome>Câncer</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são ambiciosas esse signo gosta de sentir que são úteis,
 consequentemente se dedicam bastante às suas tarefas. Atividades relacionadas ao ramo alimentício,
  como proprietária de restaurante, garçonete e cozinheira chamam a sua atenção.
   Esses nativos também podem se dar bem nas áreas do ensino, vendas e imóveis, atuando também como
    assistente social ou artista. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>23/07</dataInicio>
<dataFim>22/08</dataFim>
<signoNome>Leão</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são determinadas esses nativos não têm medo de trabalhar duro 
para conseguir o que desejam. Estão sempre usando a criatividade e não fogem dos desafios. São ótimos
 gerentes e supervisores. Mas as atividades que estimulam sua criatividade são as que mais lhe atraem,
  por isso estão sempre envolvidos com o mundo artístico: podem ser figurinistas, escultores, designers,
   cantores, especialmente atores, afinal, têm o dom da interpretação.
</descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>23/08</dataInicio>
<dataFim>22/09</dataFim>
<signoNome>Virgem</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são muito eficientes em suas tarefas, esses nativos geralmente sobem
 muito rápido de cargo. As profissões que estão ligadas à escrita, contabilidade, artesanato, nutrição,
  saúde, comércio, pesquisa, jornalismo e secretariados são ótimas para esse signo. Além disso,
   pode se dar bem atuando com costura, bordado, ensino e computação. As pessoas desse signo são muito
    eficientes em suas tarefas, esses nativos geralmente sobem muito rápido de cargo. As profissões que
     estão ligadas à escrita, contabilidade, artesanato, nutrição, saúde, comércio, pesquisa, jornalismo
      e secretariados são ótimas para esse signo. Além disso, pode se dar bem atuando com costura, bordado
      , ensino e computação. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>23/09</dataInicio>
<dataFim>22/10</dataFim>
<signoNome>Libra</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são excelentes diplomatas, quase ninguém reclama de um colega de trabalho
 desse signo, pois eles são sempre legais com todos e são pessoas corretas. Esses nativos combinam com
  profissões ligadas à dança, relações públicas e música, além de atividades que utilizem o seu ótimo senso
   de estilo, como decoração, maquiagem, moda e artes. Também combinam com cursos de turismo, direito e
    educação, mas sempre se dão melhor atuando em equipe. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>23/10</dataInicio>
<dataFim>21/11</dataFim>
<signoNome>Escorpião</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo são daqueles que querem comandar, esses nativos são muito dedicadas, mas
 não gostam nem um pouco de receber ordens o tempo todo. Esse signo tem muita habilidade para trabalhar
  com restaurantes, investigações, medicina, política e publicidade. Também se realizam trabalhando como
   pesquisadores ou escritores, pois eles tem uma grande necessidade de estar sempre criando algo. </descricao>
</signo>

<signo>
<dataInicio>22/11</dataInicio>
<dataFim>21/12</dataFim>
<signoNome>Sagitário</signoNome>
<descricao>As pessoas desse signo têm sempre mil idéias na cabeça, os sagitarianos podem até se
 sobrecarregar com tantas atividades que inventam fazer. Profissões como direito, esportes, turismo, 
 educação e comunicação são ótimas pedidas, pois essas atividades conseguem utilizar toda a energia 
 desse signo. Esses nativos também podem se dar muito bem em atividades que exigem facilidade de expressão,
  poder de argumentação e boas idéias, como relações públicas e jornalismo. </descricao>
</signo>

<signo>
    <dataInicio>22/12</dataInicio>
    <dataFim>20/01</dataFim>
    <signoNome>Capricórnio</signoNome>
    <descricao>Em latim capri= cabra e corno= chifre As pessoas desse signo são extremamente competentes e
     responsáveis, esses nativos são dedicados se tornando excelentes profissionais. Cargos de chefia
      têm tudo a ver com esse signo. Podem também se dar muito bem trabalhando com finanças, administração,
       política, departamento pessoal e contábil, além de atividades ligadas à terra, como agricultura e
        administração rural. </descricao>
</signo>

</signos>

